Kohto ette tulli Jaan Olman ja kaebas,et temmal on omma wenna Josep Oömanni käest saada 36 rbl 99 1/2 koppik mis Josep tükawal temma käest laenand.Josep Olman tulli ette ja tunnistas et temal on Jaani käest ka rahha sada ja hakkas arwama leidis Jaani käest ommal sada ollema 30 Rbl.50 koppik.Jaanil jäi Josepi käest sada 6 Rbl 49 1/2 koppik.Kohus moistis:Josep Olman maksab Jaan Olmannile se 6 Rbl.49 1/2 koppik wälja.Josep Olman wastas,ei minna ei maksa mitte minna ollen Jaani 2 aastad tenind ja põlle palka ühti saand.Jaan wastas:meil ei olnud ühtigi kaupa,kuida ma woisin temale palka maksa? Josep wastas:Minna sellega rahul ei olle,minna lähhan Kihelkonna kohtu kül seäl meile õigus tehakse.
Kustaw Uhkiwi XXX
Josep Neps XXX
Jaan Harmipaik XXX
